《人民日報》：離港者沒有好下場 BNO居留簽證是別有用心的陷阱

不過戴耀廷給予移民海外港人的建議，就被《人民日報》昨日發表、題為《戴耀廷“流散香港”的陰謀絕不會得逞》評論文章，形容為「教港人做壞事」

該文章批評戴「煽動港人“帶着使命離開”，本質上就是與反華勢力裡應外合、沆瀣一氣，目的是為了拉人入伙、騙人入坑」，繼而指英國的BNO居留簽證計劃、美國眾議院的《香港人民自由與選擇法案》「都是別有用心的陷阱」。

文章亦抨擊離港的人「哪一個不是成了言聽計從的走狗鷹犬、棄如敝履的政治工具？」並認為離港的人「一旦喪失了利用價值，等待他們的最終將是來自異國的冷眼、來自家鄉的唾棄、來自良心譴責，不會有甚麼好下場。」

文章最後揚言「愛香港的人是不會上當的」，又指「把香港這顆“東方之珠”守護好、建設好、發展好、才是港人真正的使命。」

哦
果D 去美國的大陸豬就最了解
講咩bno
管好自己的大陸豬先啦

no evidence
fake news

人民日報出聲了，我就有方向要點做。
一定跟黨走，跟黨路線。

利申，此言論不是宣誓。

老衲授權

大陸人講得特別有說服力

封關囉 入境處有槍啦就 邊個走就一槍打爆佢個頭

咁你捉哂d 海外支那人返去未?

每日一篇
01
東方
人民日報

敵反我擁

留係香港就真係不會有甚麼好下場

出年走果班中產
帶走一萬幾千億
絕對令中共腳震

就黎分唔清係人日抄你，定係你抄人日

保持中衲

東方之珠好似係英國人形容香港係英女皇嘅珍珠咁璀璨

咁香港人繼續守護嘅方法梗係反共匪、抗赤化啦

林鄭全家BC

希望所有黃屍廢青冇好下場
支持中國將佢地全部送英 由佢地後果自負

來生不做中國人

別有用心

人民日報投向外國勢力成為反黨份子？
竟敢咁樣咒罵黨中央領導既家人？

BNO版金剛棒

你咪由得我冇好下場囉

呢班友之前唔係話香港係中國領土 你唔鐘意就走架咩 依家人地走班友又唔滿意？

姐係有咩後果

咁由得BNO去送死吧

唔好阻啦

證明用BＮＯ返大英祖國是對的

咁你咪由班黑暴廢青廢中廢老去死囉

嗰啲係spy
覺得中國人去到外國生活就係為咗脫離中國呢個思維已經outdated

睇呢d文又增強左移民英國既信心

《人民日報》：離港者(會令我們)沒有好下場

無野講到直接人身攻擊香港人

閱

一旦喪失了利用價值，等待他們的最終將是來自異國的冷眼、來自家鄉的唾棄、來自良心譴責，不會有甚麼好下場。

係香港咪就係咁囉依家
走先係正路

好，有紫荊和啤梨哥同在，大家一齊建設更美好的香港！

民革有班科學家聽左老共返去建設中國 最後大部都比人鬥死哂

離港者無好下場

仲唔叫班黃屍走

做咩咁關心我哋呢啲港英餘孽

人民日報係咪想暗示習總女兒冇好下場

係！一於就等我地去受苦啦

凡敵人反對的，我們就支持

快d派兵捉d高官仔女返來

哦

求給我
自異國鬼妹的冷眼、
來自支那家鄉的唾棄

Without thanks

佢唔係有槍咁簡單 其實重點在限制指定人士不能坐交通工具
槍只係輔助性質
要提供人員資料 現在係航空公司先
以往係被動性質
現在係要先審查過 你出入境都先審一次
情況好唔同 不過無人理
狗方都係要有落案等先可以
現在係把權放係入境到 佢有懷疑先限制你人身自由先
不過算 提咗 又可以點

好葡萄

這陷阱 這陷阱

以為老納

又要高壓統治,但又唔俾人走
又要吹到自己有幾把炮,但又唔俾人走
又要送自己仔女去外國,但又唔俾人走

我們有方向了

支那係咪想派人暗殺英國班bno holders?

關你撚事咩，你班支那狗又冇bno

有鄰近地區認證。 就證明方向正確。

咁幾時有行動呀

點解人民日報要阻止班反中亂港份子去中陷阱?

對方反對 就係做岩

8千幾萬黨員有一半人有外國護照

無好下場 點解習總成家都係外國

佢咁講我就放心好多了

BNO係春袋嘛，知啦。

已經分唔出係咪老衲出

比移民藍屍睇

識人賣左間供斷左既樓，拎住成千萬過去買左間三百萬但大十倍既樓，仲有幾球野佢慢慢洗住搵工都唔知幾爽

我係咁犯賤架啦，你由得我啦

又話香港人不喜歡，可以離開香港

當香港人要離開香港時，又要叫香港人不要離開

到底想點撚樣呀

點解唔係老納

支那新聞要掉轉睇

雜種：求下你地咪撚走啦

每日三篇9up文章

其實都幾撚恐怖，上星期食咗兩餐訣別飯，一個8年同事，一個小學同學！知道身邊重有4個家庭安排緊下個月走飛！

欠債還錢，天公地道！

離支那支那人沒有好下場

又係你話唔鍾意既咪走囉，依家英國政府收留D BNO 又關你中共國政府咩事？

日日拎嚟講嗰d就代表做得啱
黃色經濟圈
BNO移民

佢地有無好下場我就唔知
但呢加香港已經無好下場

又話叫人唔鍾意就走

叫班官仔女返中國先啦傻鳩

人民日報官方認證

有CCP認證，呢舖冇錯

酸味濃

點㗎你

又叫人唔鍾意咪走

留喺度咪

東方之豬

囉

支那出聲即是做啱

共匪愈鬧，港人愈走得快
所謂『阿崩叫狗，愈叫愈走』
回歸咁耐，共匪予取予求，仲成日辱罵香港人
『大型基建，新移民蠶食資源』搞到香港人怨聲載道
樣樣都係搵香港人笨柒，依家死到臨頭仲日日咒罵

咁移民歐美嘅支那豬幾時走

文章最後揚言「愛香港的人是不會上當的」，又指「把香港這顆“東方之珠”守護好、建設好、發展好、才是港人真正的使命。」

乜唔係啲冇政治忠誠嘅人走咗你先可以建設好香港？

嬲嬲嬲

本來仲考慮緊
見到對家咁緊張。
睇來走係應該

英國使用陷阱卡
結束呢個回合

不過你無咩錢又唔識英文
真係含家沖去就幾奶野

要等5加1
無20萬磅現金流
真係頂唔住

你估個個係果位coco哥咩

雜種狗都唔會有好下場
C煙係下面幫你地班雜種開緊路

點解佢哋會走？

咪係 神又佢 鬼又佢